[NBA] [Thank You Lou] LA Lakers湖人討論區(5)

Let's Go Lakers!

New Era

2016 New Rookies:
Brandon Ingram

Ivica Zubac

Larry Nance JR

D'Angelo Russell

Ice in his veins

Thank you Lou

New Lakers
Tyler Ennis

Corey Brewer

第一場就27分

佢係值得打playoff嘅

可以講下新來果2位？

希望拎到6th man同摸下西決地板

強烈譴責樓豬個水貨冇 thank you Marcelo Huertas

係咪應該thank埋mitch

都啱呀
Mitch 功 > 過

thank you huertas

宜家young唔走？

不了

PG係咪會入黎

有機會

唔係話要hea多3年拎first round pick咩？
trade走大星tank到尾😂

想問今季點先可以拿返76人2017 top3保護既pick 返嚟？

如果而家嘅戰績完season (尾3)
湖人就會有 46.9% 抽到頭3 pick
5月中會抽
抽到1-3 pick湖人就可以揀人
但抽到第4 or打後就要俾76人揀

2年新黎都係trade from rockets？

yes

始終唔多信PG下季會黎
如果係黎一早黎左同kobe聯手啦

今季完佢都未係fa
要2018年完季先係球員選擇
要下季嚟lal
應該有難度

i mean始終唔多信PG肯fa簽lal
derozan都係咁既case，原隊/lal，最後咪又係肥約簽返競爭力較高既原隊

要睇下pg有幾迷高生

矛人睇？

下半季擺爛之旅開始

重建之路

出brewer了

出brewer

今日無ennis睇 留左係la

屌 成隊都唔撚練ft

又咬得幾緊

比預期打得好

DLO 勁到
反羅呢

咪平均一個月上水一次囉

咪燈

去完個廁所出返嚟就輸緊咁多

WB輕鬆大三元

得少煮係打緊波

水貨榜眼

講清楚d好喎

唔開名啦
ixxxxx

29pts 4rebs 6 assts 4stls
hello 反羅

dlo 29+6+4+4
反羅呢

地核睇唔睇到呢個post

輸得一場得一場
今日完成任務

新post 留名

mccaw >>>>>> ingram

Fultz> Monk > Ball

文文你去左邊

頭三唔選monk啦

當年毒撚d數據差唔差過ingram

You 都屌打ingram了

毒撚rookie都20分了

人地有無限開火喎

妹b 22分

new career high
少主都唔差
波牛食屎啦

DLO 第3,4節瘋狂喂波俾Ingram
不過出得30分鐘
屌你老尾Walton

要40分鐘dlo隨時win到季尾
要tank無辦法

其實可以減下nick young出場時間俾dlo同clarkson 打夠34分鐘左右

羊asg後個態

Clarkson不了
俾多d時間俾dlo Zubac
btw keep going b jai

Fultz >Ball>JJ
不過有得揀既話我覺得magic會揀ball

覺得揀Ball好risky
如果有第一嘅Fultz 唔洗諗，二嘅要JJ好過

josh jackson
dlo 打sg ball 打pg

愛湖人,愛TWICE,愛tszyu,愛Mina!!!

Yes

留意到無人反羅反b了

Agger

Ingram 水貨

Report

Funson🐶 reported

dlo ingram zubac =新湖人三巨頭

你個頭

我覺得佢要多幾季時間成長
操大隻d
比d 時間佢
反正都tank 緊
唔需要咁快定輪
偶然佢都有幾場佳作

dlo 依家都打得幾好
上季開初咪又係表現唔好
所以我相信b仔會有進步
可能未必係all star or star既lv
都可以做一個稱職射手

近2場好左
希望唔係得2場貨

反twice=假湖

b仔手長腳手做射手晒曬啦 得分手段勁多
呢排睇波發覺d lo愈黎愈有all star氣質

數據顯示，DLo出多過30分鐘嘅場均過19分

36per 呢

唉反而牛而家唔知做咩
有價好賣

獨食到仆街

一早反牛👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿

零防守波牛

愛sana

BREAKING: Lakers to fill vacant roster spot with guard David Nwaba of the D-Fenders

Ching 識貨

公道d講，而家嘅籃球興起左巨頭組隊
東西岸各1隊喇

老將痴軍其實幾時都有

痴線 kobe啲人勁咁多
拎唔到真係笑死

咁一個奧當已經頂哂佢成班啦

無得咁比

其實lakers 10年後有冇試過冇咩傷病到playoff

好想bin上季話ok4好過dlo班友c

ok4就黎免費送都無人接貨

班友為左抽潮人姐

Btw por >>DLo

我覺得ok4如果入到lal
個心態可能會令佢變強

能力問題，心態問題

依家係76人又冇正選
打得好都好似冇人賞識
可能如果下季成功去其他隊
可能會有唔同既野睇到

值得一提，跟kobe嗰班之後一係消失，
一係就係其他隊流浪，冇話跟風追冠

Walton 去勇士痴ring

一開波反羅就要潛

場場都係羅少休息就倒水 都仲有人反羅

反羅不願面對

羅仔勁到咁點tank呀

呢幾分有羅都倒又點睇

波牛半場14+8+6

陣間攞四十分睇反羅又有咩講

上場打到成pat屎，今場就爆發
真係一啖砂糖一啖屎

btw b仔…下半場要生性d

dlo 就真係開始適應nba
波牛就偶有佳作
b仔就算啦
今季都係學習階段

期望出多d zubac

Dlo 防守再aggressive d就好好喇

少煮個分中左bugs?
做乜冇變過既

black and b

印象中black成季好幾次飛身入樽都炒，終於入返粒

點解成日都臨尾倒水

dlo上籃同無跳過無分別

好似對親潮人對面最尾都唔識炒咁

planned

因為倒水輸波先係目標

唔補位又漏

仲要就算炒都一定有板拎返咁

jc

班友倒日咁好火
臨尾輸返都見到佢地頹喎

哇 反羅有咩好講？？

dlo 23+9
反羅縮左去邊呀

最後俾羊射中距唔俾少煮射三分
擺明想輸

tank到出面

太子禾: 羅仔保持水準 + 豬波 又任務完成

太子禾好波

今年有咩pick? Protecte? LAL自己pick?

Protected?

頭3保護+火箭俾的first roung

round

會唔會呀
一個射手一個go to guy

火箭唔會高得去邊..

When D'Angelo Russell plays 31+ min. (12 games - 32.5 MPG):

20.3 PPG
5.3 RPG
6.2 APG
1.8 SPG
41% FG
35% 3PT

痴線勁撚到....

反羅：垃圾

有冇to 平均數據睇埋
如果佢可以做返sg 應該更好

反羅：有無一下就過數據睇下

認真 3.6
的確係高
但consider 佢pts/rebs/asts 已經準all star水平
只係year2 洗唔洗比埋個chris paul 數據你呀

kentucky 出品有信心保證
但我會搏lonzo ball

ball > monk > flutz > issac > fox > jj

Kentucky Randle 今日好

Ball 不了

其實慢慢都靠呢幾年嘅pre-tank, tank mode
draft 咗3-4隻潛力股 Dlo Randle Ingram Nance
係睇Walton Magic 班管理層點開發
同埋班細嘅點努力去push自己
季前個Breakfast Club幾impressed

個模 其實似唔似四五六年前嘅Warriors?
自家培養球員做骨幹 Curry Thompson Green
加咗幾批當打同老將嘅改朝換代 先去到由Curry接手
究竟湖有無去到呢種高度呢

唔係掛 睇下flutz既scouting report先啦

爭咩啊
全部無我湖份

抽到頭3先講啦

B夠名校數據靚加贏波，而家咪又成碌柒咁
Monk得唔講其他，淨係對抗加控波已經唔係Fultz 果皮 啲動作唔smooth
重點係我地係要個go to guy ，唔覺Monk 啲one on one play 夠做

dlo=左手curry

喂喂喂
講好左唔反b囝

大學數據不嬲唔作得準wor Ching

等陣先，go to guy 定義應該是講單打能力吧？

Monk都未入過mock 頭五

唔係話球探一定準

但潮人一定唔會用頭三pick pick 佢囉

一係trade down

我話唔覺Monk 啲one on one play夠做wor巴打
Washington 班友game都close唔到又好難睇到Fultz clutch唔clutch 嘅 除非你話Fultz應該場場要攞40分幫隊友執屎
其實我又唔係唔鍾意Monk ，不過Fultz應該穩陣過Monk 始終中過一次B仔伏，而家對啲大學射波準嘅好驚，Fultz 始終都叫對抗身體質素標青

不過講咩都假，銀仔整個first pick黎ok?

假設有頭pick
我覺得班傻鳩會簽ball

Lakers point guard D'Angelo Russell is at Pauley Pavilion checking out UCLA/Washington tonight.
Luke Walton, D'angelo Russell, and Brandon Ingram at the game to watch their future teammate Lonzo Ball
肯定啦,今日又去睇ball

呢個Ball水味同me有得揮

睇佢射波都唔開胃

B囝唔水

今年真係大年咩

啲人好似唔係真係咁勁咋喎

今年sell咩

未draft b仔前d人已經吹到今年十幾個wiggins

咪係囉

但係都麻麻咋喎

6'3短手monk有邊樣好過fultz呀 嚴重undersize 入到nba實變防守黑洞 handling又普通 成日射heroball 最重要係冇vision 打唔到combo guard 莫講>fultz monk top5都冇啦
fultz點解top1咪因為全能 樣樣頂級
仲話fultz係廢校刷數據 durant夠係texas無限起手

終於第尾

jlin 復出我湖有機會tank到最尾
但要收埋dlo 咁勁點tank

啱呀
練Ingram 豬霸夠喇

太陽贏！

豬伯下年正選

有冇網睇 潮人排名

今年個pick睇黎輕鬆保得住

唔想頭pick

頭pick班傻鳩一定pick ball

第二咪又係Ball

迷波會戰勝歸來

起碼可以博人pick左ball先

講定先
癡線 DLO 勁到

Jeanie Buss Files Restraining Order, Derails Jim Buss’ Attempt To Take Over Lakers

Jeanie Buss has thwarted an effort by her brothers, Jim and Johnny, to oust her as the Lakers president and controlling owner as the behind the scenes battle for control of the franchise moved into the courtroom.

Attorneys for Jeanie Buss sought a temporary restraining order in Los Angeles County Superior Court on Friday to prevent the brothers from holding a meeting next week to elect a new board of directors for the team that didn’t include her. In order to be the controlling owner, she has to be a director.

復古

randle

有冇咁準呀
射親都入

講 DLO ?

dlo守到isaiah airball
反羅點睇

反羅又輸

咁都foul

JC以為自己係Westbrook下下tough shot

JC除左自己鳩衝仲識啲咩？

REF真係盲

JC我屌你老母

jc 真係

羅仔呢球要屌

其實我射波準過jc
想參加下年nba draft有咩要準備

要睇我湖點豬

Deng係咪無打好耐啦

睇黎可以輸到季尾

咁廢

WAVIE 左佢啦

有無link

foul完未

又有foul
on99

Jc射完3分味

好撚廢呀屌

Dlo做咩唔攻

俾佢射都冇咁嬲

Jc 個問題係要正視

真係 第一節就拎9分 好想睇佢刷分呀 唔係其他人9射呀

之前都話有lou分下佢啲球權
而家

根本就廢

駁吾刀

dlo咩事出左3分鐘

做咩Ingram0起手

問吓randle jc + young
同埋foul trouble

佢自己都唔願起手 d變型上籃都無埋

都冇得自己打咁濟

已超太陽

落後咁多先拎咁多分有咩用

覺
成日覺得成隊防守唔夠活力
有lance喺度好好多
black都係打返後備啦

輸撚到咁仲
Lakers fans make some noise！

當自己kobe呀

佢basketball IQ幾好，
相比之下牛佬真係

換走randle囉 霸撚住啲波黎打

btw 10號仔幾有朝氣喎，
dleague升上嚟果然有火啲

呢啲我估得一場兩場好波

希望追到10分內

得10 day contract
walton 俾時間佢出 一定有火啦

屌換走JC啦都唔知佢做乜撚嘢

牛佬又做乜撚⋯⋯

係咪癡撚咗線呀隊波...

比波啦垃圾Randle

好似平時咁一拎到個波就企係度指手劃腳10秒再call screen自己攻

秒倒

屌好撚嬲呀 明明追得返又俾人拉返開

留意返russell冇掂過波皮

阿牛好一場閪十場😑

傳左俾JC冇回頭啦

randle + jc 喺到 佢會有得掂

跳得唔高仲拉乜弓

DLO

根本得dlo喺到run戰術，
咁打緊係打撚到火啦

羅仔有火

駁唔到

俾ingram攻多啲
Ingram其實幾全能 又肯守肯傳

但係佢真係太瘦

但佢啲sense係十分好
攻唔入唔係問題 但佢宜家連攻既機會都無

少煮而家好撚火，
啱啱見到black傳俾牛佬，
少煮個樣黑撚到

又唔肯攻

有兩個唔帶腦打波既隊友

0分 入紙反了

信心係差啲 但係大部分原因係佢無乜機會攻
可能佢自己覺得自己唔係隊波既優先進攻選擇 但有時我見到佢三分空哂都無人理 真係睇都灰

比個ingram有撚用咩 佢都入唔到

太陽贏波！

Ingram rookie record:
0pt 1steal 2ast 3to 4reb 5pf
Bjai ho ball

世界大戰抺黑宇宙

Ingram出25分鐘淨係射到2球
Randle & jc加埋射左30球

012345

Deng同俄佬真係簽得好on9

講撚到jc一文不值
到底你地有無睇場波
B仔手都唔撚起 hold住個波之後又扔翻出去
反而jc下半場打得唔差比你地屌獨
無可否認嘅係牛係毒瘤

上年話DLO 水貨班友點睇

但係佢shot selection認真差喎

係第二節尻射姐，第三節幾好

有速度有技術
冇手感起碼可以爆入去

後悔啦ching

爆入去 空哂咪攞到分
有人守住照爆 我冇嘢講

Next !

你望下妹b先啦 爆又爆唔入 妹下妹下 過唔到又hold住個波10秒先扔翻出黎

羅仔如果真係想贏波要aggressive d
今日手感好無理由射得12球

啱呀
成日傳俾d路人

jc有哂身型 b仔瘦到成碌竹咁 一定爆唔入啦
佢hold住個波 係想爆入去 但係知道爆唔到 咁實要再組過
沒可否認嘅係 jc係有技術
但係有時啲shot selection真係好on9

jc有幾球3分真係上腦 不過今場算係咁 第3節靠佢頂住
bjai就算啦....

出nance同豬霸正選啦

g錯就好了

咁b仔姐係有無波到阿
打nba唔打身型你就要打技術波啦
你打移動炮台你又唔敢射 你又爆唔到入去 又無埋上2場嘅無球/持球切入 咁我pick你翻黎做咩

傻撚左

DLo勁過而家基石啦
用第二年比

簽返來教 或練人架

旦治係教Ingram

俄佬係為randle 做掩護

我睇好羅素做全明星 起不有阿連拿斯咁勁

佢仲係個rookie 係你仲想佢點

誇張左啦🤦🏻

其實當佢係杜蘭特咁比無限射波權任佢浪射好無

今場打得差係事實 連佢平時做到既野今日都做唔到 下季努力啦

b仔做到防守大鎖加做到波我已經滿意

dlo入唔到幾次all star 都唔收貨

牛就已經失去期望

唔係一句rookie就大曬 本來都話佢唔係即食
但pick佢之前都仲有d 3分睇下 今場係無阿! 乜撚都無阿

改下個射姿啦一出手就覺得唔入

呢到無Ching 迷牛

佢連合格工兵都做唔到

今年係打得一般

但今年先十八歲咁後生
收貨有突

一場啫，之前dlo都有一場得2次起手啦
俾啲時間bjai啦

成日覺得bjai 動作有d生硬
例如轉身 射波 其實係乜事?

冇彈跳 冇信心 太瘦冇對抗力

俾人屌我都咁話
係呢隊潮人入邊 louwill走左真係冇乜對邊個有好感
我愛DLO

冇眼睇
b仔啊b仔 幾時先肯生性

清走Ennis Deng Mozgov

Nance都無 dlo反而係唯一

排緊尾二
繼續tank

爛網加油

我太廢喇

係喎Nance仔都唔差 好humble

只能夠講其他人太差搞到dlo對比之下都算好

larry u gd啦

太陽又贏！

使咩對比呀，少煮不嬲都係我湖最佳球員

駁唔到
利伸：反羅

笑死, bjai一撞即倒

牛佬成日俾pick都唔俾盡，
成日都俾人走到

咁都有得領先

今日係迷俄最光明既一日

表弟成日企三分好少打入去

b仔nice first step

咁都吹羊走步 on9 ref

個KISS CAM笑死

dlo真心強

羅仔

羅少咁勁點tank

屌你randle守快攻收步

已tank

tank 到出哂面喎呢節

今日表妹心情幾好，同對隊有講有笑，
啱啱仲幫手拉起black

pelicans親善大使

太陽又贏

對家2打1快攻波牛跑到罰球線收步唔challenge，AD攻就飛過黎想block不過foul＋and1

randle真係負責任，見到對友係咁入，
佢即刻draw返球defensive foul穩住個勢

dlo真係clutch!!!

屌randle foul走埋表弟

反羅點睇

ice in my vein!!

反羅又要潛

唔好出dlo啦 我地要輸呀

Ingram又幫手tank吓

第三節俾dlo出多幾分鐘已經贏啦

榜眼勁到

b仔又跌

今場Ingram交到貨，幫手tank得住

多謝波牛

仲入樽表演咁撚串

b仔🤦🏻‍♂️

bjai真係一啖砂糖一啖屎

咁都唔埋去mark

Late game tanking神器

做乜春呀

空到咁撚樣

好似特登

收左order咁

reb LAL 49 - 44 NOP

randle trade撚走佢啦

turnover同pf係人地兩倍

基石：羅少b囝豬伯

nance呢

randle同scott一樣
完成tank任務後走得

請給牛佬一點信心

羅少果種clutch gene係就算未成熟都會對佢好有希望

牛既唯一解救係要唔好再當自己球星
穩打穩扎d

Role player

Trade 個十至十五pick都pick

agger

明明上年成班鬧dlo水貨

根本勁

好撚彩無pick 到ok4

向下數眼睇得booker 同por囝 係同dlo同級

上年d新仔係好高質
KT Por 仔 Booker 一開季就跑左出黎
DLO 去到季尾先開始正常

但我覺得DLo 潛力高個 Por同扮野Book

book okay喎

ceiling 一定高過 但成長成點真係好難講
有太子禾都叫樂觀既

Por勁wor
係傷一先鳩

Booker少睇

除左Por,Kat,DLo,booker

其他都係role player 料

Clutch gene

高生都air過啦
點都好過大帝唔肯射

yes, 起碼佢夠膽射

淨係捉住柒左嘅場次黎講咁冇得好講架喎

又唔講下呢場？
Rookie season黎

21歲咋，唔通球球入牙？

反羅要靠回帶上水抖氣😂

反羅一般低智少少

當初draft個陣d report都話dlo star potential最高不過都係最大機會係bust

已經證明左自己

now 99%star 1%bust

退一萬步講就算唔係star都一定唔會係bust

老老實實2016draft係咪得simmons先稱得上真係有料

禾都覺得西門子係伏

1towns, 2 porzingod, 3turner, 4 parker, 5booker, 6 russell, 7lavine, 8 ingram, 9 gordon, 10 brown, 11 murray, 12 okafor, 13 chriss, 14 exum, 15 mudiay, 16 winslow, 17 oubre, 18 stanley johnson, 19 lyles, 20 sabonis, 21 juan hernangomez, 22 bender

bleacher report 22歲以下最強球員

反B反羅點睇

唔覺turner高wor

妹b都有第8🙊

已經無咩進步空間

Chriss 要高d

DLO 同Ingram 差2位已經知9up

DLo無第二已經知9up啦

中肯

murray，mudiay，winslow有冇咁低呀

Mudiay廢架wor

B囝

b仔 d罰球

dirk 一節都搞掂30000

randle 真係

預感反羅又上水

第一節上水，完場咪落番地核囉

d防守笑撚死

廢撚到

同high school差唔多level

點解呢到d手足成日反jc

睇dirk打波好過

佢hot起上嚟就極

第六人爆分算係咁啦

10場先得1場

Dlo俾harris輕鬆爆過左

又兩節俾人入70分

正常發揮

LAL係MAVS 私家雞

喺直播望住D 湖練射波都炒

#NBA’s 30K Point Club:

Kareem: 38,387
Malone: 36,928
Kobe: 33,643
Jordan: 32,292
Wilt: 31,419
Dirk: 30,000

4/6 of them played for #Lakers.

冇眼睇

JC防守

0 defense
全部跟甩哂

今場唯有睇吓牛佬打唔打到大三元啦

Nwabe 咩料
食左豬伯d時間？

豬霸傷左

咁都吹

俾人無限 step back 三分

唔係四分ｐｌａｙ就算啦

投降喇
唔打喇

JC

randle trip dub

吊牙我熄左十分鐘羅仔又多左十分
貢勁

少煮又係全隊最高分

咁勁點反

巧耐矛見過班反羅了🤧

羅仔咁勁仲點反

禾驚佢地再無機會上水，會唔會窒息架

齊齊predict下羅仔聽日大戰一生宿敵（有可能係）既數據
me sin
25+5+5+2stls

40 6 7

咁少，你講緊booker?

30+5+10+3stls+0to

唔贏得呀

雖然想贏都贏唔到

B仔呢球鋤到就型

肯鋤就夠

B囝打正選勁左咁多既

YOUNG

我鐘意b囝打突然分波

即刻比人blk

Chriss勁撚到

妹b廢到

準備要俾人炒幾多

又要羅少carry

轉台睇josh jackson算

防守廢到

好aggressive

羅仔一場射30球好過啦

你都on9嘅

JC穩定地廢

Jc可否不要再3分

有空位就射

羅生少咁勁點tank 😂

😂

羅少勁撚到

牛哥 key波既工作留番俾pg啦好嘛？

空曬都炒

有價好賣😂

b

B仔

羅少唔抖多啲點輸

唔係呀 今鋪我同意佢呀

Jc

gorilla

牛佬換到17 10-15pick 既都即屌

JC一screen就漏人

見到寶路華就想死

NWABA

zubac

勁到

今場應該要輸架喎

定啦

一陣就輸架喇

zuuuuu

豬伯會唔會太勁😂

羅>豬伯=nance>jc>牛>

b?

岩

豬羅b=三巨頭

羅少又屌打😂

後面有個位自己攝入去

牛>b

唉牛哥
自己企埋一二邊睇波算啦

牛defense

羅又屌隊友唔守波

動物園好撚極

有咩

去死啦叫佢

豬羅= 基石
b = x factor
爛= sixth man

牛fred = 屎

返去訓啦

就係冇呀嘛

0 - 10run

b都唔係基石

冇左羅少成隊就唔識打波

牙fred呢期勁喎

無反過jc 😂

If okafor...

唔上腦射波 多d剷都幾勁

羅少最遲後年入all star game 啦

會唔會太遲？

希望羅少再aggressive ddddddddd

講真眼睇下年可能炆水少少
後年應該最少23分7助攻

其實佢射三分 得閑post fadeaway, 剷下籃就夠屈

差不多了

隔離towns都24+12了

咁羅仔都係而家先叫多波權玩下嘅
伸利：唔係話佢有得同towns比

諗下上年羅少個情況

如果羅仔上年有好似今年咁嘅出場時間
bs

羅仔勁到

留意到有dlo有領先

係

bbbbbbbbb

wa b

dlo again

咁勁點tank呀

羅少屌打獨食booker

牛摺埋喇喇好嗎

羅少咁勁會贏wor

牛啲防守

羅同b打波幾有腦

唉

見到牛佬想死

羅少咁勁點搞呀

贏返場先啦

垃圾RANDLE又係到傳炸彈

屌一早見到b仔mismatch緊ulis都可以臨尾先交

分分鐘贏到季尾

牛生防守有咁積極就好

6'9 vs 5'8 都唔俾

🤦🏿‍♂️

少豬d打波動作好gay

好撚型

屌佢真係好撚廢
防守又冇，進攻又冇腦

仲要死拎波控

我手腕傷左都咁博去防守，我真係唔知牛生做緊咩

牛佬肯乖乖地專心做finishing其實唔差，可惜佢心雄成日hold死個波

少主仲係0 to

淨係覺得佢好負累
有佢好似打少個咁

Hold波都算，最柒一定係扮pick送double team比自己友

Nance

nance由得paint area放籃到mid range到3pt 越射越遠🙊

有冇發現冇出過young咁濟

頂左牛個位啦

太勁

easy oop

我潮未來

羅少
Fultz
B囝
爛屎
豬伯

第六人JC

其他是撚但

fultz

攞到先

咁落去會贏

宜家已經證明左湖人既強大啦
係時候最後5分鐘解結界 俾人反cup tank啦

係ball架啦

伏到hihi

Yes

收起哂班細比人反cup la

nwaba brewer deng randle mozgov

準備俾人cup

要倒水了

黎料啦黎料啦

正選都解開緊結界

反cup我自拍食屎

9分

wtf

今場得九個tunover

少主好撚勁呀！！！！！！！

dlo dagger 3

Ice...

羅少

少煮咁撚勁點豬

羅少咁勁
真係tank唔到

有DLO 真係好難tank

太陽vs湖人 2:2

dlo 28+3+4+3stls+0to
booker 23+3+6+3to
反羅去左邊呀

要考慮限制佢出場時間

召喚反羅黨

今日真係Ｊ出血，
成隊波都好強，
同之前幾場比根本就兩隊波嚟

0to 達成

少煮

地核定左居牙

火箭個pick 有無機會汁到Rabb

屌你又吹奏小煮

繼續吹

少煮好勁喎

慢慢jjjj

而家開始要反b了，希望佢成到才

屌你羅少all star 後場均過20

咁勁點tank 牙

妹b

呢件野Summer，要狠狠地操他

今日reggie miller 狂串妹b同狂讚少煮

叫妹b summer要一日入1000球3分先好走

有人mark咪又係變晒型

覺唔覺如果有個勁嘅底同少煮玩pnr會好尾機
希望zubac keep住進步

覺 少主打pnr真係勁

今日black同佢夾得幾好

B仔係咪打完一場會加操到凌晨
火箭個c位當年又係過輕
用左2年都操到打c

一過pick就成日用個肥仔身頂住後面

關咩事
叫Scare/Kelly 幫少煮做pick 都輕鬆入ga la

覺 豬會幫到佢

Zupac

牙牛就不了🤦🏻

會team kill，不了

幾時有串過佢 係鼓勵佢射1000球一日

上次搞到少煮傷

牛不如仆街含撚死啦

好來好去

牙牛是但換個1st round pick la 🤦🏿‍♂️

Lou 都係得個 first round 尾

咁又誇左d 只希望佢搵翻個腦

呀牛加個top3 pick換野啦

根本成隊波佢傳導同視野都超晒班

Sacre要Nash先夾到pnr

Sick ball

👏

同期個班,DLo視野真係高好多

Unfortunate news as Nick Young's house was robbed of around $500,000 worth of valuables

羊伯 慘

ching sick ball

大腸贏波

原來羅少per36 係20-5-7🤔

🤔🤔

好型仔

羅少識食

新女都唔差
但個ex Niki真係一流 排球悍將

有無ig

nikiwithers
個body勁撚靚 仲要入到樽

新女靚d喎

個ex身材太正 樣都唔差 dlo實晚晚扑到手軟腳軟
新女個patpat

少煮呢d貢出色既男人 係女人都會愛上

轉咗陣

豬伯勁到

新渣巴

好難tank

波牛個腦去廁所個時沖走左？

牙fred

波牛打手喎

手腕以上當波

長期俾人cherry picking

今日攻守都ok

第一節4 block

炸彈牛

ice in my veins

dlo shaqtin

打少左表情

Number 1...

少煮幾識搞氣氛

蝦碌少煮

少煮tank得太出面

number 1 d'angelo russell lose his control tragic bronson alert

指兩指仆街 啊牛都笑鳩佢

屌11-0 run

randle on9

randle defensive IQ低到呢...

jc肯唔射波

唔上腦係好事

個bench佢打哂

wtf is that pass nance

Lance 同牛 同場簡直一個對比

lance好撚勁

少煮真係嬴晒,
有樣有技術識搞氣氛

火箭今日赢波士氣好, 星期四抖夠打我地湖, 睇怕又要炒多場

牛佬成日都上腦累事

全力反牛
唔反fred了

randle散步防守

JC UNSTOPPABLE

但係今日

佢進攻係極防守真係

牛佬換lance啦屌

班仆街真係唔屌唔得

少煮仲發緊夢，剩低幾多秒都唔知

牛佬走啦 唔想搞大佢

ingram個樣好笑, 好似訓緊教咁,
同TMAC一樣

隻眼係同tmac一樣

對親我湖個隊久唔久都有人career high

nance

防守廢

波牛

唉屌

屌你Randle唔比羅仔

會唔會係揀自己爆上去呀屌 前面仲有個少煮

反羅終於可以上水換氣😅

冇得ice in my veins

上面nance打做lance 果班擇晒名

輸得好

反羅上水

轉左迷fred
(一日限定)

國筆國b囝愈打愈勁

又想儲狀元

nance 真係好好用

下半場有上場？

同邊個球星whatsapp緊?

Ball仔

如果佢有Randle 嘅進攻手段就好

應該係dlo send左啲片比佢 面都白埋

個位咁撚細...........

冇出力羊驚贏波?

比人爆格矛心機

球隊gm幾多人工?🤔

比人吹到未來第一人既booker
per36: 22-3.2-3.3 🤔

羅少不男勁

要屌可以屌佢唔穩定

呢句真
draft 到個高質全能得分手搭羅少真係不得了

留意到豬伯per36 15分10板

同佢係場上羅少夾得好

留意到妹b per36都係廢的😂

進攻點都唔係佢到
加上walton出佢咁長時間 俾佢攞吓經驗
正常都係廢嘅

唔撚撐了😢

全隊最勁JC
不服來辯

career high 重少過rookie 羅

除左牙牛
其他都勁

呢句真

ok4今年俾人underrated得好犀利
個個靜係理jojo無人記得佢

心態唔好
不了

無防守 ceiling = 大al
不了

要求唔高 妹b去到kawhi level就唔反

王子咁上下都唔反

DLO心態真係好ON9
防守成日係到指指點點 自己又唔撚守 自己跟甩左又去屌鳩人
踢完個波出界 第一時間唔係反省 走去話鳩RANDLE

鑽石巴打係咪有個表弟？

貢低要求

無計了🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

冇野呀
少主打bench?

要求第一頁加埋Russell kick親gif

反禾

bench羅仔，要反禾了

係咪尋日廢得濟

咩料牙牛有三分🤦🏿‍♂️

所近幾場都好似有幾球

b仔咁快三個foul

無計
要反了

又返乜鳩呀

屌你老味brewer

打小球啦

RANDLE 打中鋒

豬拔做第六人

Tank神器黎架

dlo air ball

-7

俾人入playoffs啦

投降喇

比羅少b囝洗靚個數據算啦

反羅全面進場

究竟我睇緊d乜嘢

投降喇

唔打喇

Walton 我屌你老母呀
雪夠未

no eye see

知你比人偷野冇心情牙

zubac貢勁

一早講左

第四節仲未攞到分

zubac 20 points

屌打jojo 👏

豬羅紀

羅少🤦🏿‍♂️

22

第二輪勁過所謂三少🤦🏿‍♂️🤦🏻‍♂️

Leading Scorer
zubac: 25pts 11reb
JC: 19pts 3 asts
B: 14 pts 2 asts

又係咁
拎火箭個1st round pick 換個 2nd round pick 返黎喇

換兩年兩個2nd啦屌

湖人 last 10gms 1-9

呀牛
搞到我冇得試上30

賽後Zubac表示自己的25分沒有任何意義，他更願意個人拿到5分但是幫助球隊取勝而不是拿到25分球隊卻輸球。

hi zu

唔好贏住啦
下年先

咁應該點？

想問俄佬同釘係咪出到
但比太子禾雪左？

應該係

屌 加埋成3千萬cap 夠搶一個1線尾2線頭all star
兩件垃圾唔要就waive撚左佢

Waive完咪又要找數

講句事實 現在騎既後備陣容都可能贏我們LA

邊有cap陪重建

不如summer一個次輪換走deng同俄啦

邊隊弱智肯食cap

我湖

唔駛諗啦，俾着係你會唔會肯要兩舊豬頭骨呀

題外話
LaVar Ball Hoping For $1 Billion Shoe Deal For Three Sons

Timofey Mozgov、Luol Deng將不會在剩餘的比賽中上場

根據ESPN報導，儘管中鋒Timofey Mozgov與前鋒Luol Deng現在身體的狀況良好，但湖人隊仍決定不會讓他們在接下來的比賽中上場，球團將把剩餘15場比賽的機會留給陣中的年輕人去磨練。

細巴斯D爛攤子

個陣吹HB黎湖個陣高登班湖日屌夜屌

而家睇番當日簽到HB就正

仲要搭正12點即刻call 俄佬個下好野

1+1 25m一個已經好夠

細巴斯死撚左去啦

仲特登pick me伏鳩佢家姐

有撚得你pick

唔好on9引抽啦

向下睇
睇唔到邊個值pick過you

Ps:大4生永遠唔pick

之前吹到heild係新Kobe

要數可能Murray暫時睇好少少

下年睇怕都係pick josh jackson打point forward 有視野有防守 頂級運動能力 唯一弱點射波都進步緊 開季見佢3分得2成幾 宜家有3成8 wide open three有5成

唔好波就得

中first pick pick Fultz小妹自拍上連登

好撚平均
Next cp3?

Fultz 成個Lillard 咁

仔定女呀你 企定啦

認真
其實
積咁多新仔係到真係好咩
見咁多位巴打係咁討論呀邊個邊個好呀勁呀咁
前年同上年咪又係咁 結果今年又要tank了
好啦到下年 一齊develop新仔 都仲字成大器 繼續tank 繼續draft新仔到2046？
我傾向trade走下年個頭3pick（tank到又trade到的話）

又打錯字

星野清是咪有咩誤會？小京京京了

個問題係得少煮算係基石級球員 覺得要有粒Towns類嘅超基石先叫rebuild 完成 現階段除左少煮之外，其他都唔係非賣品

啫係寧願要一個10蚊都唔要兩個5蚊

唔好

有咩計

最好夾埋兩份爛約trade

今年開頭明顯唔係想博抽波仔
唔放棄其中一 兩個 根本無人會肯黎
你咪當等新人打起 tank到都係bouns
認同要好好考慮今年真係有top3點處理

而家真係希望少煮生生性性 唯一希望
湖fb班鬼佬留言成撚日話trade走dlo又唔諗下點解得dlo有trade既價值
我覺得再黎個新仔只會搞到d球權唔知點分

老實講再pick真係晒9氣 真係希望trade到

DLo per 36 21+5+7

有兩份咁既柒約係到可以做d咩

最理想係咪pg free agent黎 再 trade走一兩個新仔 換 role player

最理想係搏今年大年頭三，再用少煮之外其他新仔搭俄同釘trade走.
根本冇得揀，B牛豬JC就算夠料打正選都唔會係superstar 級 唔係話唔比時間練，但上限點都唔會夠高，睇下Towns第一季已經cls 就算其他superstar第一季都好勁
要搏嘅就搏頭三draft,話哂叫大年 起碼2014頭三都係基石級

唯一安慰嘅係少煮真係好好丁

豬jc唔值錢

B囝如果要換點解唔當初換老表

牛就算鳩數啦

換老表單野覺得鬼鬼地
想知仲有邊個involved
不過老表黎可能會win多幾場嘅 同埋佢又得一年約

如果pg13肯黎就好

dlo bjai pg13 nance zu

牛就算啦，下年都冇進步，防守都係咁hea就連俄佬打包trade走好過（如果有人要既話）

你上正選未牙 你同少煮最夾

我暫時都係bench料，過一兩年有進步就唔同講法

垃圾
豬DLO 算係咁仲可以慢慢進步
Nance 感覺上限唔高唔係正選料
B就落街場都可以執返件

咁nance就一定係role player 頂住先😂

少煮個星味真係唔係講笑 有道氣場

呢度睇好dlo 多過Ingram？
Ingram掂好多喎睇落

真心ingram睇落掂好多咩

用邊度睇

lou will 倒戈

牙b好aggressive

其實差唔多

少煮又後備

輕鬆俾harden chok stat

少煮呢幾分鐘打得好差下

羅做乜9出左5分鐘就3TO

有幾球斬好不智

B囝係唔差
但d lo 基石級球員

個陣海鮮

lou will 極到

一球三分都冇

少主做後備真係
都唔明太子禾諗乜野

睇好Ingram

近幾場都打得唔好

咪就係放bench 前一場打得唔好，JC爆發哥場 之後就bench
想問而家重點培訓JC

唔反牛了

lou will

少煮同JC牛 一齊出根本搵唔到食 JC 同牛自己黎係好睇，但比佢地key根本組織唔到 1+1<2

唔反一場

邊忽重點培訓

打左咁多場又突然變陣 JC打左大半季second unit 搶分而家換佢上去正選做咩

其實有咩所謂
都唔諗住贏

咁你戰術球權分配成日轉黎轉去更加練唔到野啦

諗住輸牙

比佢打正選試下效果都OK既, 都係為下季做準備

牙牛刷40🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

豬伯🤦🏻‍♂️
唔J了

反b

訓左冇睇 🐮今日咁勁🤔

少煮呢幾場做乜🤦🏻‍♂️

屌你送三個罰球牙

5犯🤦🏻‍♂️

落左bench唔識打波🤦🏻‍♂️

唔穩定就真

呢到日屌夜屌個d🤦🏻‍♂️

控衛做第六人緊係鳩架啦🤦🏻‍♂️

真
希望下季有改善🤦🏻‍♂️

牙牛又準備foul out

太子禾想刷低羅仔數墟 下年攞mip

Ingram打波啲sense幾勁

下年個pick 唔係一定比76人？

JC真係一D傳球視野都冇

top 3 protected

前3保護,好似係

Bbiq天生，無得訓練

睇下牙牛

呢段時間都唔知打緊乜

秒速倒水

任人中出，進攻幾勁都冇用啦

lou

阿牛🙋🏿‍♂️就叫防守

lou will 最極就係呢d fade
好難mark

屌 dlo今日垃圾到 潛先

B囝刷多十分啦

無啦啦又倒哂水
71-79
83-115

想反羊

由8分輸到去38分真係第一次見
兩節內

Top scorer:
牛:32 pts 8 rebs
B: 18pts 6 rebs
JC 18 pts 3 asts

認真
5分
6PF
7TO
真係有d離譜呀..

巨星打後備

刷靚JC個數據等佢有價值，出年賣左佢

一場輸129 一場輸139
順便令羅少完全迷失
禾少ho ball

禾少做野駛你教？

上得11分鐘 點表現啊

真係識睇波既人一眼就睇得出Ingram勁有潛質
一個真係識用腦去打波既球員，身體條件極優秀，手長腳長空中body control極好
估唔到而家D人咁膚淺，剩係睇數據，學你地諗法
Kobe當年應該俾人trade走左十世

我都覺得BI係有啲腦，但覺得佢唔夠靈活同動作唔多協調，同埋橫移唔夠快 唔夠smooth ，雖然唔知呢樣有冇得改

識波

一早讚b囝bbiq 同防守係同class 一線
禾少想搵佢打控球前鋒係有道理

起碼知道打波係點

你睇下牙牛連打波係咩都未知🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

新約都係收你1200萬交到成20分一場
咪咁高要求wor
佢打第六人砍分完全收貨
On9 Walton

呢到d手足成日屌jc
我肯定換唔番同級第六人

佢永遠剩係一味向前衝 有時又攻得到 有時唔得又要硬上

咁打波真係浪費個天比佢副計🤦🏻‍♂️

JC交哂貨啦
係禾仔隊佢上正選唔知做咩

射波可以練，身體速度可以操
一個人打波思維邏輯，天生身體條件係一世都冇得變，
好似MJ手掌，KD臂展幾多錢都買唔到
齋睇數據表現就死得啦，Kobe又廋又獨食，射波又唔準，一定收左皮十世
你估Jerry West真係睇呢D膚淺野去trade個16 pick番黎咩?

點都撐jc

仲要keep住每年都有d進步

牙fred穩穩定定唔上腦就好好，打第六人好fit
阿牛進攻就算啦，防守意識，iq真係一pat屎🤦🏻‍♂️

條撚樣下下硬爆都算
仲要有d爆唔入都鳩拋個波埋去🤦🏻‍♂️

下一個post叫咩好

迷羅

牛最緊要改下心態 成日想做球霸 我係禾仔就限制佢球權

CLS誇張到呢
到底識唔識波？

日屌夜屌

唔pick DLo向下睇pick 邊個好過佢

Porzingis?
Booker?
Myles?
Maybe trey lyles?

最大問題淨係得時有時無既射波

點解要盲撐dlo？

Por有玻璃味，不過我同意Por > DLo

但booker就兩睇wor,第一唔會咁低順選佢，第二你睇番今年per36 其實兩個數據差唔多

dlo係仲差 但真係唯有盲撐dlo
trust the process

湖人解牛

myles turner 呢d傻鳩都夠膽講想笑死人咩

有無人盲撐過阿牛呀？
事實係dlo真係有料ma

per 36 20-5-7 係廢😂
同gordon haywood/pg13 呢d all-star差唔多

可以話佢無體力打36，反正無人知

但點都唔係廢啦🤦🏻‍♂️

呢到d手足不嬲屌佢唔穩定

真係無咩人屌佢廢🤦🏻‍♂️

真

1001